[緊急] 之前掟磚/放火/燒車 有理由懷疑係警察扮示威者所為!!

文宣手足們拜托你地啦

經今日假扮示威者一事 絕對有理由懷疑所有放火破壞既事都係警察扮示威者群做既!

好撚嬲